唔好信曾鈺成呀

條友實在太聰明 佢識玩政治架 邊似得臨病
唔好比佢氹左出去
你留喺poly嘅本身冇錯架
點解要聽佢使 點解要投降?
根本唔夠證據告你架
乖乖地留喺入邊啦 我求下你地

Push

政棍黎架, 仲要係好叻既政棍, 小朋友警惕下呀

P牌狗推唔到呀 你唔撚係信個條共產黨呀嘛

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

啱呀
仲信土共